有啲想死

bye~

笑死

功課姐 唔洗死嘅

糖糖bb

邊個學生無通宵做過呀，渣ga

加油，我10號之前都有2份assignment，宜家先做左0.8份